突發! 南昌要人!!!

義士被爆頭要跟進元朗仇要報不過都唔可以忘記Sell Hong Kong 嘅新鴻基星期五有新商場低調開幕
有無手足會組團去參觀新商場，順便研究下新鴻基有無違反消防條例又或者投訴下d冷氣唔夠涼

一定要新鴻基交代

一齊行下新商場

推

新鴻基話個商場係主打年輕人，我地唔係唔去起返幅連儂牆下嘛

唔撚錯喎

我無野講

人多天口熱冷氣一定要夠

Push

開幕咁開心要多啲人去

7月26呀各位，唔好咁早去定

推！

新鮮P牌仔報到！

而家係又話突發, 唔係又話突發...

唔好嬲啦 up下啫

push

Pushhh

好想瘋狂買衫泊車

今日開幕啦